울엄마 오늘 가게 안나오셨어요. 이런 말씀 드려 죄송하지만 다신 찾아오지 않으셨으면 좋겠어요.
나도 진작에 따님 만나고 싶었는데 차일피일 미루다 보니 이렇게 됐네요. 어머니하고 결혼도 약속했고, 지금 살짝 어려움도 있지만 내마음 변함없어요. 날좀 믿어주면 안될까요?
무슨 말씀인지 알겠는데요, 동서 성격 모르는것도 아니고, 새어머니로 인정도 못받고 맘고생하는거 제가 싫습니다. 그냥 포기해 주셨으면 좋겠습니다 .
우리딸은 걱정말아요. 결혼하면 다 내보내고 우리둘이 살거니까 부딪힐일 없어요.
아무리 부딪힐일 없어도 부모자식인데 아주 끊고 살겠어요? 저 설득할 생각 마시고 동서부터 설득하세요. 동서가 반대하지 않는다면 저도 생각을 달리 해볼수는 있습니다.
